番工第十一日就唔知醒

講一講我背景先，我係一個九十後黎

咁早排轉左新工，做侍應。

琴晚收尾番屋企又掛住打機，四點先訓。

所以今日兩點先起身

本身番十二點！

第一時間即刻打比老闆say sorry啦！

：我 ：老闆

我：老闆我今日病左呀（係佢未講野果陣我已經爭住講）

之後佢就收左綫。

而家點算好，佢係咪炒硬我？

緊張打多左咋

返左一個月都唔夠 就咁
炒你都好正常

Walking哥 你邊到有say sorry

用黎話比人知你係戇鳩仔